返工做過啲咩尷尬野？

有次趁啲師父放飯，趁冇安全佬，咪落地盤睇進度
嗰日朝早飲左杯凍豆漿，成個上午個肚都咕嚕咕嚕咁叫，痾完都成肚氣
見地盤冇人
咪偷偷地放鬆個菊花放咁啲氣
聽到啲聲真係好正
喺個咁空曠既地方盡情放響屁你都咪話唔爽
一次過爆發晒出嚟既感覺真係仲正過…
點知一轉個角見到有個師父鋪左啲紙皮落地下瞓
佢眼甘甘咁望住我
仆你個街陰鳩我

好彩之後其他盤都唔見嗰個師父

做地盤佬放個屁都斯斯縮縮咪玩啦ching

地盤一個人行樓急尿要就地，咁求其入左個單位一間房到解放，
屙屙下個單位有人入黎，即刻連住自己條野唔敢屙住
好彩佢冇入嚟我間房

所以我好驚掂師父啲架生
好多痾完尿都唔洗手，見佢地個樣應該成日callg
佢地又好撚鍾意疊鳩我膊頭

因為你矮啫又唔見高人畀人搭膊頭

我163 唔算矮

算啦十級殘廢無得救 我都係
做到大老細 班細嘅自己無人夠膽埋身掂手掂腳
一係你喺地盤整鑊大嘅得人尊重 (切J找數etc.) 人人行過嗌聲雲哥
problem solved

笑）我167都覺矮

163都唔算
你小人國黎架?

疊下膊頭啫
又唔係彈你龜頭

著埋鞋有米7

痴線 點知佢地隻手有冇咩

知你有馬雲咁既身高喇

玩完指插

日日個唱提神，有次畀隔嚟位同事早返聽到我嘅胖虎聲，埋位見到佢忍笑，笑9我毒柒

乜鳩鞋黎 想知